請問邵岱兒Debbie(狗隻#5980)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
屌！特朗普確診，左膠即刻開晒香檳！

奶共左狗，Donald Trump感染蚑共病毒嘅時候開香檳幸災樂禍。

依家 Twitter 同 Youtube 完全群魔亂舞 全世界黑心狂賀侵侵中招

話美國唯一唔奶共嘅fox news垃圾。

你冇資格住美國呀，賣國賊